覺唔覺香港呢個社會，做好人搵唔到錢？

做仆街先搵到大錢？

夠古惑就得

望下依家有錢果班點上位啦

唔關香港事 全世界都係

係，無錯
呃人做仆街最好搵